一人一個譚仔秘密食譜/叫法

我先
麻辣湯底走奶
請接力

知道有啲痴線佬一定講咩譚仔啊姐隻腳，口水，西味嗰啲屌你啦
所以譚仔阿姐不在範圍內

生菜豆芽走米線

蕃茄湯底走奶

走咗奶係咩味？

炸醬 走湯 變撈米線

酸辣場衣加小食麻辣醬

麻辣湯底走麻辣

麻辣湯底多奶

清湯+皮蛋汁
有個FD好鐘意清湯之後落勁多辣油

佢都係想食元素表姐

叫單餸有六粒丸

炸醬 走米 變撈湯

生加，唔巧呀

凍撚茶多奶多甜

真？下次試吓

特特多麻

一開始嗌一餸
等佢上左碗野同佢講漏左炸醬無落單

咁就會有 真。雙餸 而唔係兩樣都係各一半量既米線

利申 無試過

比你講左

冰火爆炸糖 加個前列腺

食譚仲會介意呢D咩

見過人叫齋米線+ 蒜泥白肉

倒曬米線d湯
再將蒜泥醬倒落去米線到撈

永遠都係單餸最抵食

湯麵分開上，好似沾麵咁食